雲加真係無極限 輸到底褲都無 咩比分都試過！

8:2
6:0
6:1
5:1
4:0
3:0

依家兩回合10:2
都試埋
根本癡撚線

永續雲加